[863]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(279)MAMA最佳女子新人粗卡之期待日本場

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

喺第1頁輕輕放低個名

叫俾下面Cube
塞個豬肉安慰獎
下年404仲要佢地

feel倒罵戰了

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

2018 mama女新人粗卡

我愛娜B

小二花生唔該

世界大戰準備

金彩元世界第一

豬肉獎

挨鬆已經得罪咗唔少人
唔差咗得罪埋gidle

留名

彩讌DANCE BREAK 大輝reaction

是旦啦

會唔會有癲佬入嚟
定係出面公海爆炸

新人獎粗卡

新人獎已袋

係B站睇緊個時個chat都開始緊

算啦

wizone大輝

mnet爸爸

預左喇

右邊死開d lm

新一獎粗卡。
都係會喊嗰幾個喊。

有爸爸點會輸 仲要個勢真係勁

肯定有enozi cam
我見到佢哋拎住個cam行過

韓國mnet爸爸
日本肥秋爸爸

Lm 新人獎

Btw今日彩元都幾多鏡頭又成日企近中間

佢後尾扮喊 咇幾滴眼淚出黎

年尾扮獎始終對佢地好大肯定

黑勢力

咦佢哋去日本香港場係純粹做表演嘉賓定咩

連登無幾多Neverland
個po 名仲係叫Cube

完未？

唔過分

權F Ye-A fail過一次
喊到咁都正常

唯一關事嘅新人都已經頒咗

我覺得真心權F喊
做過dancer 之前出道不利 終於終於拎到新人獎

唔駛喊下話MAMA

下 咁都贏gidle 真心咩

what is neverland
gidle fans名?

潛力圖

best of next

有爸的孩子像個寶。

獎？
Mnet 表示作就有
Idle 都可以作個豬肉獎
Ione點解唔得？

入POST先係真飯

best of next next

仲有啲咩可以作到
真心問

阿權真係好感觸 都櫈佢開心
年紀唔細仲玩到限定團
之後出道即頂峰

9成人唔知
Fans 名

呢個故事教訓我地 公司很重要

當日權f係pd post初期被人屌到七彩
一早就話係好嘢嚟 好彩出到道咋

睇到權F喊真係好感動

飛躍進步獎

亞太區最受歡迎女團

你咁講之前好似睇過佢哋vlive
minnie生日vlive禾琦同佢一齊嗰陣好似講過neverland
我一直以為係disneyland嘅區

呢個 真係連作為fans嘅我都笑出聲

點會唔係好野

咁證明Gidle實力非凡，先另外頒個獎俾佢

之前睇pd佢話當pd係最後一次機會已經戥佢好心up

終有日會成為亞太區

爭咩 一於打和喇

第一集表演個陣已經被裴問 點解咁高質都仲未出道

豬肉獎始終都係豬肉獎

我諗起個佳恩 唉

仆街我又諗起好多傷心回憶

新人獎

信和特別鳴謝獎

唉屌我第一個就諗起佢

最佳女子新人獎留名

香港最受歡迎(YOUTUBE)女團大獎及信和特別嗚謝大獎

妖

其實佢聽到都應該好矛盾 開心嘅係自己實力被承認
唔開心佢自己出過道冇人知道

算啦 成團人只係得一個唔鍾意 已經好好

權F堅眼淚 咇都唔洗咇直流

期待mama japan啲舞台

佳恩好慘

唔好咁啦 一陣又集體回顧83

再整個 Mnet私人贈予特別大獎
個名夠晒霸氣

Idle 又無咩野既
佢地都贏左 MBC 果個同 MMA
輸個MaMa 意料中事
SMA 同 GOLDEN DISK 唔好係無埋就得

其實我覺得公司只會畀佳恩權f二揀一入一個 入曬兩個驚老齡團 最後放棄咗佳恩

突然之間有d唏噓
呢團無論咩人上點都一定紅
所以本身應該最值個堆人黎組成
但係屌你老母個團最後咁撚樣，屌。

sor我又831上身

依兩個唔係話計銷量咩?

Trend of 2019。

一路係Twitter碌唉鬆一路見到尾尾 屌

deedee都有影響
我覺得

Gloden disk係咪含金量最高？

其實係p社問題
邊有可能上兩個限定團有p社人
但呢個冇啊 中間一定有啲野

收工留名
新人獎粗卡

真心 睇完個live覺得奈子唔可以冇高跟鞋

其實係 所以落選個啲都慘
除非你真係爆到好紅好紅 如果唔係
日本肥秋 韓國mnet 真係打橫行

踩高竹

話說izone係咪得energetic同rose?

掛住全能初緩

反而認真，呢樣不得不配服櫻花個目光
係第八集公佈第二次排名個陣佢睇到得三個日本人入左頭十二
就已經預視就係呢三個日本人最後出道
連日本人自己心水都咁清都真心勁

音源 銷量都睇

miho入唔到 有一刻諗過嚟年紀問題

831嘅震撼係月經嚟

跟得指原多醒目啲

銷量

好似係分開音源部同唱片部兩個

音源定銷量比重大啲？

remember when kang hyewon told fans during vlive to stop commenting 'energetic' cos she wont dance to it again but then mama 2018 happened HAHAHAHAHA

今日狗竹好靚

信和大獎應該頒畀呢度既wizone。

係

第二名都踢出圈 唔係年紀就係醜聞

我夠掛住娜榮
再望返佢地自己間公司 你睇鍍我都大撚獲
再睇香蕉 我……
其他有啲已經 冇哂聲氣

呢到得wione 無z

重播左好多次,真心feel到佢地唔知係自己攞獎

就快變日經

咁要由ione代領
無錯係ione唔係izone

係chisinlo
一生巴買到sky比卡片佢

櫻花心水清地方在於知道係韓國地方第二次投票個陣又咁偏韓國向
就預計到決賽個日既結果都係會偏韓國向
唉真心覺得佢點解要咁醒呢

其實z係咩意思

見到有人post話一開始講完名權F load唔切 一路拍手一路望邊個攞獎 然後發現係自己

btw其實要其他公司肯簽2年半專都可能有影響

日日都咁靚

iz=12

Iz =12個人
好似係咁

iz係12
心目中嗰團得11個
所以唔要z
變ione

LM

fan cam

哦

仆街又引起831綜合症候群

其實頭先奶粉真係做多咗

投票輸30%
佢地點會估Mnet造獎

如果係咩人腳都會紅既話，先唔會由最值得既人組成，而係由各公司講數分餅。

講詳細啲 我未睇片

而呢團的確係分餅分出黎

冇睇live 權F喊到

其實親生女仲有f9

彩元拍手祝賀人地望到係佢地自己心諗認真咩,另外日本妹見到人地開身佢地又起身點知又係自己

因為呢張圖係俾唉鬆飯反擊用

起#

佢啲表情啊 成日都做多咗

返工忙到仆街 無乜點睇 diu

佢意思唔係個陣得返3個akb係top12
大家點都要留到最後
唔可以再少?

跟 得多 學錯哂

自己燈自己。

所以佢係同自己三個人講點都留到最後

有時候正正常常笑一笑咪得
係要做個浮誇樣出黎
睇到個觀感真係唔好

臨尾個樣好明顯做多咗啦

RV唔親切咩 joy上綜藝好貼地架都

可能有粉絲濾鏡
其實無乜野吖
扮驚訝佢又唔係第一個

唔知點解你講到好心機咁

八奇櫻思考領域

咁多人嗌油b，你話無z？

又贏咗新人？咁無聊？

係咪櫻都有份？

完美 表現出咩係多左

邊到？
我剩係見d人吹奏緊佢提人行岩位

清鈍望鏡表情好咗好多

依個真係over曬
就算加密咗都可以估到係邊個

上一個post 40頁有人講過

我係到諗個個人係咪打錯字

同嘔橙汁比，邊個最over

一定係你老婆油B

why not both

不過呢d reaction同夫婦騎驢張圖一樣 點做都會有人用黑心角度入你 無傷大雅

Nakoyaaaaa Nakoyaaaaa

粉絲濾鏡

霞姨

睇得重細微過其餘11個

換面快過過山車

究竟做左d乜呢 d反應好難明

好突兀呀師父

佢今日個樣又唔同咗
我真心想知韓國可以俾幾多歲嘅去整容
咁細個就整 點整到老

Apink T團都唔算走高傲路線

真係好假

佢呢世要用幾多錢去維修

Hi純粹見到人企起身佢又企起身
好搞笑

出道前明顯大汁
但出左道又唔係好覺整左

有V無得睇

彩櫻

又冇元英

夠鐘飲奶

彩櫻笑笑口耳邊講野

屌，膠真推開柔b隻手

D仔隻腳仲好j

佢地似堅係唔知
d反應遲鈍到
係度發緊夢

樓下d人係度吹奏油

我老婆唔會咁粗魯

依d 時候仲吹奏

你睇後D
套衫有D驚嚇

D人太易呃

膠真:收皮啦

要求置頂

呢個鏡頭nako睇落幾大份。

此gif必火

點止睇落 根本就係奈子肥
日食夜食

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

自己發癲直接收埋自己皮

清純系既都普遍感覺親切。阿粉yeah。

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

無珠珠 就無今日既肥妹/奈子
謝珠珠

對唔住 我老婆黎

珠入櫻就慘慘豬

真心想睇珠冇收皮嘅pd48結果會係點

躝啦

佢咁自我
入到去比d韓mb 屌死

自己人頒獎俾自己人

禾珠遲早精神病
OTR唔會重用日本人

總之而家應該係櫻奈最順最舒服時候

........跳得都幾

就算入到12
禾珠都唔會入IZONE
因為佢唔會背叛SKE

邊度有講唔同場分別頒咩獎？

美瑠IG story

做多左啦？

習慣講 多咗啦 所以唔覺意少個字

反應好正 班友仲周圍望

完場cam+1

akb係2009年上過MAMA

膠真第一時間去台下揮手

個個喺度聽nako講嘢 得佢一個搶fo

隱藏舞擔金彩元

櫻蛙萬歲

娜b疑似強吻nako

nako fancam

權F完場又喊

第四名係平假欅46，肥秋又贏。

點解櫻會上咗嘅

已棄

完Mama 自然上
韓國人睇得好透

點解成日都係櫻花上架？
元英呢話曬C黎架喎

飯隨偶像
Irene一上電視就會上熱搜

痴線 玩到咁fd同娜b 兩年半後分開點算...
hkt就話分開2年半 同佢地會分開無限期....

Nako話記得一齊同彩燕入6期，等你洗我腳

櫻又做咩

好多腳

開心到癲

太少啦

最後個男人咩團？好在我冇戴耳機

個咪想跌?

W1

爬文個時見到20個正皮 好多

想問下邊隊係gidle? 見好多人不時望一望個邊

有個紅色衫嗰隊

右邊前排六個

收工LM 返去睇Mama
限速好煩

想問下成晚頒左幾個獎？
好似除左新人獎同idle個超級豬似獎外無咩獎聽到

有冇全場ts 我都未睇
睇你地講到有好多izone 鏡頭咁

到底後日FNS同mama 會點呢

前面好似有挨鬆cut

唔係話播片咩

FNS播片

mama twitter po緊圖

點解感言個度__又係企中間

G-idle飯會唔會好不滿個獎比咗我哋

覺得似係

睇返replay 肥奈唱男團歌笑到仆街

個d有埋中間d izone鏡架咩

屌緊啦
所以先有還擊圖

大獎不嬲尾場頒
日本可能有一個嘅

反正唔會有現場fans睇

2年後又可以扮喊多次

明明笑緊

韓飯點解要咁做 拎返舊野出黎bin c

下次cb
冇諗過仲可以攞到#1，今次音源成績唔好etc
再順便鳩叫高音
網民表示挨鬆主嘅真係好感性同敬業
就算咁嘅情下都堅持唱
走音is ok
油B又贏

喊到過呼吸都無人理佢架啦

greezxxxx個段有埋

咁講真佢哋音源成績係好啲，但我哋賣碟多過佢哋，所以兩隊都值得贏.

唔Gur 正常
但WFC
Cube派得Idle出席就知一切照舊
Mnet同Cube都傾好哂
作個豬肉獎俾idle
分分鐘下年404 第一做個安慰獎俾Cube

點解會translate到咁 忍唔住禁左入去

最大話題都係投票果到
Idle 52 % vs ione 18%

不爽又點

mama bra相

Best of Next唔係今年先有既

黑bra

官方圖下面已經有人講緊
but

唔俾你可能為你好,唔想步上年個隊既後塵。

mama冇一年係唔會冇爭議

pristin

又bin

其實P社冇心搞 就放過班女啦

睇左咁多年都唔透咩
投票佔得幾多%吖

大家都見到同一個

MNET 係老豆 吹咩

都係嗰句
年年都屌
年年都

所以冇咩好講年年都係咁

誰大誰惡誰正確

所以項目都贏都唔代表有獎

係擔心我哋聽日開始會多咗唔少anti

真

一開ig就見到咁

驚鳩咩，我地有CJ爸爸同肥秋爸爸撐

想同第1個comment講 吹咩~

有冇anti都係咁過

屌我以為係片 無插耳機望住個moon好耐係度諗點解仲未換畫面

有anti 先係紅既開始

遺失左既一幕

講到尾都係要睇商業價值
而家w1 izone 咁,碟賣得好成員又有廣告,總好過不斷捧但搵唔到錢

其實呢d情況既人係咪應該有好多

Nako大脾好肥美

大把人
更多既係連出道機會都無
最後去打工
但無學歷咩都無
做基層

油B表示認同

條褲下面白色嘅係另一條打底褲？

去晒d cafe到賣咖啡

就算有出道機會又如何
你睇看見你的聲音 就知就算你唱得好
你唔啱時間一樣唔紅 有啲就做流星 閃過就唔見左

拳王烤肉店

安全褲

唔啱時間 或者啲韓國人唔like你個風格都係收皮

兩大女神

好想嘴真子面豬

Lee Hi入到YG拎埋第一都要收皮

shit...未睇清楚張圖就po左

Nako你做乜要做傻事呀

右邊

yena對腳好瘀 佢哋練舞實好辛苦

個陣娜榮同奈子識得幾個月, 最後要分開,
奈子都忍唔住喊到收唔到聲, 2.5年唔知會點

相擁

清純幾開心

借啲意又摸奈子
btw 彩燕jm9

呢D野兩年後再算啦

留名等睇2年半後有人會話唔捨得柔B 喊到收唔到聲

如果個dance break 有正面fan cam就好了

MJ

清純隻魔手到奈子了

我見一個屌一個

想睇你點屌自己

點知你係喊得最大聲嗰個

2年半後驚我會好唔慣akb個種模式

我唔撚係油飯

Misa?

你追奈子定追akb

啱啱先醒起 油b曾經係produce48唱過energetic
親生女

美波表示你仲有無掛住我

好白

更係奈子 唔關咩團事

後面張圖會唔會有高清 會唔敢睇
個髮型搞到nako成個 咁

清純: 美波

所以咩模式你咪又係照追
正如我到而家都好唔慣追韓星

亞太區新人留名

奶粉

諗起sowon對筷子腳

Sowon 誇張啲

有無數學好嘅人計一計

面以下全是腿

所以咪話唔慣 冇話唔追
只係應該會少好多新既佢可以見到
跟住又多返勁多自拍同sns

Sowon

成雲一出 彩元轉身走

新人獎唔係依個
新人獎無公佈Criteria
所以先話龍門任佢搬

個手勢咩意思?

一出個mama就好似勁多野未爬完咁 爬極仲有

禾情緊係正

佢而家除咗染髮同肥咗無咩新喎

但Music Sales Idle 係 izone幾倍
係Record Sales Idle 唔夠打
但都係果句
人地Cube 都未出聲 Idle 照上場
下年404 照玩
根本成件事 WFC

下面cm講左
'keyaki hand pose'

dance break cam

nako Energetic 飯拍

that's "keyaki pose". sign of KEYAKIZAKA46
睇comment

今次改多左幾PART比舞王炸
營運算唔算表達緊實力仲係好唔平衡
因為MAMA呢D大型表演舞台 太普通D觀眾一定唔收貨

唔覺其他表演好厲害

我想咀朱里多D

睇得出佢地已經比哂力落去跳
力度大左好多 但都係大把進步空間

年尾嘅舞台好多都會remix 或者同其他團合作

但係 跳得大力唔代表好

讌又笑到痴左總制

勁多cf喎 勁多綜藝喎 打歌衫好多喎仲要勁高質喎
d歌編舞都好睇好多 雖然依家得幾首
雖然vlive就冇以前咁正

LE張讌好正, 好似望住我比心心我咁

想睇清純直拍

2.5年後我覺得肥秋會有大搞作
而家只係起步

你有無睇過以前既佢架
好多都差唔多
尤其今日小仙女真係韓版hkt番組咁

有無留意dance break清純企邊

好mako留返俾我

岩岩睇返D相
點解會有假名團
啪埋落去其他團隊好怪

KOR48

會唔會係肥秋係韓國出道

搵極都係得3 4年前既片 近呢兩年好少綜藝 nako已經算好有埋指原果個乜乜mc做 其他人不敢想像

翻睇左次都唔見佢鏡頭

係咪彩讌後面

震到..

佢要諗掂日本人點先吸引到韓國人

sowon真係人又好腿又長又有少少身材,又純情perfect池

07年嘅wg x bigbang
往事只能回味

對腳多返d肉先好睇架

日韓合作係最好
話唔定肥秋唔係想攻韓
係想攻日本既Kpop 市場

第20頁黎明

唔駛煩啦 全部彩燕DANCE BREAK 其他MOU低

我都覺 理想對象

我都想日韓合作,
日韓合作既團係好全面,
吸引到唔同類型既飯.
FF緊2.5年後d 經理人公司肯放人, 組類似KOR48有讌個D

請你冷靜D

2.5年後櫻應該畢業喇 佢依家係咪仲想做女優？

櫻花引導站位 比較近的飯拍

咩女優...
佢想拍劇？

好似佢之前夢想係做演員
我覺得佢入完IZONE後會有D改變
反而想知奈子仁美有咩打算

推一推大天使珉周先

飯拍rose dance break

不過佢跳唱又唔好 solo唔太可行

佢地唔似會諗到咁長遠

ioi果班而家各自各做啲咩?

係
奈子唱歌可以一試, 仁美就跳舞,
但佢地個樣局限左佢地, 太過cute cute,
唔知打唔打做到girl crush

所以我覺得未必話肥秋一定想攻韓
似想食埋日本Kpop 市場果份咁

佢兩個唔急嘅

咦點解好似見到清純一個d舞係唔同d咁
幫佢整簡單化左？

講起Sowon就諗起仙氣與廁紙
呢個真心好笑

以櫻既講法似係兩年半之後會留多陣hkt?

拖航母嘅多
Somi等solo
Sohye就上電台 得閒接吓job咁

奈子solo 行 iu 條舊路

仲有亞洲既日韓飯，呢年akb都幾多去泰國活動，乃木坂就去台灣開con。

其實要諗點轉型
講真到咗廿歲仲點賣可愛
佢地又無miku咁有先天優勢

somi 等下年solo debut,
世正, mina gugudan 2線團
潔瓊 娜榮 pristin 唔知點, 潔瓊返中國發展?
DIA 都好似唔多掂, 紅彩妍一個, 應該會好似SUZY咁發展落去?
請夏solo無敵, 越黎越多人識, 第2個sunmi
璉靜團宇少都好似散散地?2線游走緊
doyeon同有情岩岩comeback完, 都係爆唔到上1線
sohye hea接活動拍下劇參加下電競活動

都返日本咯，唔使girl crush啦，係睇下佢地仲想唔想玩48個模式，同埋會唔會搵aks以外既事務所，搵得既又可能有唔同既發展方向。

頂你

我每次諗起廁紙就覺得佢好純情,
yerin都明佢唔明

Gugudan 今次CB完三線都無
炮灰中既炮灰

櫻花好多仙氣preview圖

靠佢哋僅餘嘅人氣拖飛機
自己上綜藝仲有d反應
個團就gg
最慘係pristin
明明有潛力都無端端入雪櫃

難 iu太萬中無一
把聲由清純到性感都carry到
人大過公司 擁有絕對話事權
外表ok
而日本好似做solo歌手唔好撈？

頭先w1個首歌 到奈子個part 勁重鼻音
hi醬都冇佢咁重

佢行IU條路真係有得諗,
但真係要好好努力, 而家IU都係又童顏又唱得, 當然IU係大師級LEVEL
唱多30年都仲得

一路都唔算難抽
有錢有時間有體力就得

MIKU應該有G-H,
奈子得B左右, 但奈子唱歌好似可以高音D

得獎中字

媽媽

係hiragana keyaki 手勢
唔係KEYAKIZAKA46

直播中字

仲有唔好忘記，IU識創作，有sense搵啲啱自己自己又想做既歌。

其實nako有冇講過話想做歌手 我覺得佢把聲係好聽 但唱出黎都全部可愛風 唔似miyu miho咁多變化

奈子好似都識樂器

唱日本動漫歌/做聲優有冇得諗

奈子搬韓國果套去日本有d難
IU 本身成功除左自己有料
其中一個因素係搵到Leon 支持佢
而Leon 當時又肯全力撐IU (資源集中哂係IU 一個人到)
(Leon 現Kaokao M)

同埋IU人緣好好
佢D DANCER, MANAGER, 公司老闆都好錫佢同SUPPORT佢做既野

其實係日本人問題定點
我覺得仁奈兩個把聲都有種稚氣
佢兩個唱歌個陣把聲係好易聽得出
韓國人好少會係咁嘅聲

我真心希望公司會train 佢哋自己都講過從來無接受過正規訓練 我希望佢哋真係學好用氣發聲技巧嗰啲 對比鼻音唱法真係好好多 同埋唔會再局限係可愛嘅風格度(唱歌嗰方面)

係真心嗲(一開口就係細路仔把聲) 係咪習慣咗用嗰個腔調講嘢咋 但係如果改到 佢哋返日本啲人唔like佢哋呢種style點算

如果佢地成功改到 唱歌嘅類型可以闊啲
唔洗局限係啲可愛風嘅歌
同埋都想聽下佢兩個唔係細路仔嘅聲

唔覺得d公司會咁有心機train 佢地又唔係練習生
限定團chur盡班女 有咁多搵咁多 鬼理你班女後路咩

應該係日本女生講野既腔調慣咗吊高把聲同埋帶鼻音，所以聽落可愛啲。

櫻花都似係本身音域無咁高，但吊高把聲，又唔識用氣支持同用頭聲，搞到經常想走音。

Sad but Teue
OTR依家最少Train 左佢地Dance
日本Line唔係主唱
OTR 真係未必請專業既黎教

聲優競爭都好大嫁，唔係咁易轉行入去。

otr要搵人教都教咗油b先啦。佢真係有咁既需要，仲要係親生囡。

做動漫歌/聲優會哂左知名度
玩完ione 奈應該知名度如日中天
指原條路已經最啱佢

今年佢先17歲
2年半後都係20歲
返到去名正言順接班

Yena Kiss Nako
Old News?

彩元條腿有粒墨

岩岩睇完, IU公司真係好有心, 為左搵個香港人歌手同IU合唱,
唔知係咪真老闆啦, 但真係安排一個人專登教陳柏宇
仲要琴晚唱多次夜信廣東話版. 我覺得奈子語言能力係同IU差唔多,
希望唔好浪費左奈子啦 聲底又特別又甜
btw, 岩岩po左係公海post度 見到手卷絲以為係produce post.
奈子走指原路線真係得咩 唔係麻友路線岩佢多D咩

係，頭先po咗。

李彩玲黎？有d似樣

點解你會依家先發現

你地點知佢錫nako
唔知咀對咀定咀面面

今晚清純返去搵Yena 清算

Yena 入左清純本Death Note

錫耳仔 我估

唔介意話俾大家知我日日都奶

咬耳仔

指原嗰種綜藝感(?)太勁我覺得難啲搵到第二個真係去到佢level

唔好講指原本身已經係萬中無一既綜藝怪物 nako本身綜藝其實都係麻麻地 冇mc 潛力 你要做指原一定要做到mc

改到就可以轉mode架啦

綜藝感真係好睇你有無條筋去通 仲要練 就算宜家放眼望過去kpop界都好少後生嘅做到

【instiz】今天救活mama的李彩讌的Dance break

我指取代指原係HKT既地位
始終指原都有畢業既一日
(唔知櫻有冇心接棒HKT)

w1 對 izone跳 energetic reaction 3條片

又咁認真係到計

其實點計都應該係對家攞…

其實應該係 但你個女出左世 阿爸好難唔偏心

留名等睇下次CB台下黑海

撞啱一齊comeback先算啦

又唔會嘅 對家又唔係真係咁多fans
同埋兩隊差距又唔係真係去到咁遠

舊年w1嘅最佳男團都似係咁……… 真係計成績應該係bts攞 佢地又係冇預自己攞

宜家應該好難玩到咁大 最多唔出聲
同埋你點會拉到其他FANS 去黑海

Blackpink MMA
得罪晒最紅堆男團就可以達成呢個成就

海外飯通常都係 越講越衰

miyu站長啲friend

啱啱先睇到 呢兩個又係jm9

老豆反個女
癲過tvb

地震版部分讌b fan cam

Wide shot dance break

估唔到清純dance break到

恭喜哂力11個

食咗咁多女 條氣bar一早儲滿哂

望望吓座玫瑰塔有啲似搶包山個塔 我係咪餓到傻咗

剛youtube 睇返izone拎獎，權f同元英一齊行出黎那段，元英掩嘴扮驚訝d戲好屎 而權f由頭到尾真情流露，連膠真都喊晒，睇到好感動

Btw仁美唱energetic 把聲好可愛

仲有清純個樣係想快d收工放飯既樣

本職食家 idol係副業

唔好學哂啲衰野

內有原圖 自行決定開否

讌：
櫻：

圖呢

mnet係咪想推yujin同權F做綜藝擔當
兩個都係咁有節目上
但其實yena綜藝感好似係最好

一開始係俾左Yena 同奶粉上 KBS 你好!
但反映好似一般
跟住就膠真有勁多野上

查看 버쿠 (@kimboucoo)：
呢個twitter勁多頭先櫻花既reaction po出黎

呢個節目idol過去真係神仙都唔會有咩起色 悶到仆街

得一秒都冇真係虧你睇到…

娜B上綜藝既效果冇真B咁好，
成日唔知係怕羞定咩唔敢表現，
剩係vlive對住團員先敢放

膠真又得體
又有gag又有綜藝感
搵佢上都正路

睇蒙面歌王 好好笑

可能怕生保 但佢D接梗拋梗嘅轉數好快
好似AI第一集鍾旼黎 特登叫團員唔好去開門
要鍾旼出去開

最後一路退場一路答人問題

好肥美呀nako條腿
好正

minju睇乜都可以睇到好肉緊

娜b似同女仔同熟左先玩得癲
膠真就膠既，好快熟落

舊野？

肉地

收工

lm

早左喎

得權f無讌b圖

你仲痴線

未痴得哂

眼泛淚光嗰張正到 仙女呀

Mmet個獎算係咩 要整喊權f
你有機會攞更好 更有公信力既獎㗎

可能係因為自己行嘅路得到承認所以感觸 even係豬肉獎

已經到機場
又出發去日本

櫻

其實係未無訓過

飛機度訓就夠

應該冇乜點訓

讌b今日機場終於開眼

終於唔係黑色

拖地

富婆，我養唔起
求彩讌包養

kiyo

早

f9值得更加紅 成隊都靚 出道歌又好聽

Nako無高跟鞋真係唔得

快啲搵人俾對戰鞋佢

權F條褲

木底高靴米得囉

琴晚表演遠鏡係好明顯咁見到最側邊嗰到凹咗入去

死左lm

琴晚個泰仔又幾CUTE WO

認同 其實歌同樣都正 好可惜

認証

又係冇咩圖既一日~

膠真

清純

娜B

珉周

完

假名坂好cool,好似韓星

大家可以諗返pd期間點睇娜b啲反應。

都係Salewa。

有無圖、片？

權f有得上綜藝似係因為隊長身分
但上兩年嘅隊長石佛同智聖都係綜藝擔當
權f似乎要加把勁

娜b要比人撚先好笑

娜B坐司機隔離

有冇人知叫咩名

呀叫The Toys

演技派

係咪得我一個覺得佢地energetic舞台唔好睇

有冇人知點解cafe會每個member輪住洗版

右手面嗰2個lo

我都覺得唔好睇
唔知點解覺得跳到尷尷尬尬咁

la vie en rose 仲好睇

肥奈肥hi個樣同把聲唔夾
奶粉太睇重形象 可能比之前cap低個閪面影響

睇大頭相冇傷害

化石preview
真心？

全天候中二病症後群

去接機未

生日 時分

即係每日一到嗰個時間就會咁洗版？

到

energetic個種風格同佢地好唔夾
大部份唔係太細就係本身冇行開個類型
成個stage個feel都軟淋淋咁,有彩讌都救唔到

我娜B尋晚狀態幾好喎

全部im feeling so energetic都係娃娃音

仁奈好多時都係分到英文歌詞
而且d詞都差唔多
可能怕佢地唱唔正d音

送機好似抵過接機

原來元英個嘴角都幾下垂
韓國好興打微笑嘴 唔知之後會唔會俾人捉去打呢

彩元未剪個牌

扮工中 今晚先飛

贊助嘅野

琴晚mama段片既 gif

睇多次我都仲係唔係好明點解會咁

著完要還？

隔離彩元都

頂你咁都可以炒車

彩元都係

原來你個d唔係gif

個圈係彩元既
雖然我第1次睇都睇錯係minju

紅衫兩位

有無人可以講晒佢地既造型概念？
清純：珠光寶氣 - 柯德莉夏萍
讌：冰雪奇緣 - 艾莎
櫻：綠野仙綜 - 桃樂絲
奈：小飛俠 - tinker bell
元英：美女與野獸 - 貝兒

迪士尼公主好似都出咗好多

hitomi係美女與野獸

唔係bo 個個都拎住玫瑰
粉紅色裙既迪士尼公主有可能係睡公主

膠真會唔會係南丁格爾?

元英係美女與野獸
hi醬係長髮公主
你google下d圖就知

未見過nako咁既樣 同埋佢又咁狹電話

未瞓醒

Hi醬似睡公主多喎
套衫唔似長髮公主

預備變單眼皮。

權F個套影到佢好大隻

隻色就似睡公主
但睡公主深v架wo
應該係長髮公主,個膊頭位細節似係

“拍照前把iPad藏起來的安宥真可愛哈哈哈哈哈哈哈哈哈

泰仔差d自信，
想同fans say hi 又唔敢

韓網有分析：

蛙：歡樂滿人間 - 瑪莉．包萍
彩元：亂世佳人 - 慧雲李

以為人地hi佢, 但望真d原來hi緊後面, 所以收返
毒毒地

hi點睇都唔似白雪公主啦
白雪公主既話點架要著粉紅色

【吃瓜】肥老師好，今天nako在日本被炎上了，不知道有沒有人吃這個瓜。nako到底在韓國經歷了什麼，這種低級錯誤不應該啊。到底是求生欲太強，還是韓媒逼太緊？報導稱：日韓女子團體矮子王的矢吹奈子，節目中在韓國的炸豬排店裡試吃芝士炸豬排，然後說了“比日本的炸豬扒好吃”。

nako gg
我睇個時見到佢話比日本既好食 已經心知不妙

睇埋強國d 留言 話日本人玻璃心

如果強國人去韓國話韓國d野好食d會點

芝士

嗰陣睇我都覺得 死火了
屌點知真係 中韓日嘅憤青真係一次又一次令我大開眼界 唔知奈子有無睇到呢啲post唉屌

玻璃心

我個人黎講唔係好明點解乜都要加d芝士落去

我發現佢哋有咩事就會話呢個團係中國好受歡迎 佢哋地理係咪fail開 佢哋係中國真係唔係幾多飯我覺得

韓國真係咩野都芝士

睇到仲好啊 之後留意下 依家咁早 2年半後好快日本路人會唔記得
係2年半完之前唔好再出事

團站都就快摺曬

最多嘅係唯飯
btw原來團站就摺曬？

基本上「中國」係而家全世界通用既貶義詞

權：羅密歐與茱麗葉 (1968年電影版) - 茱麗葉
娜：魔戒 - 亞玟公主
真：雪之女王
google過啲圖，娜同真唔似係。

：灰姑娘

娜B嗰個乜嚟
仲有真真

清純影張poster都要出手

娜B摸到冇啦

娜B心口隻手

都係嗰句啦，鬧既同飯未必係同一班人。

無咩野好加。 同埋我懷疑日本既乳製品應該出名過韓國既，會唔會芝士都好食啲？

通常都唔會係 啲人中意咩都踩一腳姐

我成日都覺得韓國菜似食調味多過食個食材本身個味

講真，咁都可以上新聞，奈子光宗耀祖啦，正如IONE出日單，oricon淨出3個jline名，相信肥hi都好恩惠啦

屌 日本乜撚都上得新聞架啦
係SNS貼張圖出黎 都可以做一個新聞

同香港人出國發展一樣 一提係中國人就罵 不過永遠都唔會係飯開個班人罵(罵唔罵都冇供獻個班 )

用黑膠紙貼牌子?

呢單野只不過係個專講韓國野既網站報道，唔會燒到去主流傳媒啩。

izone有代言波鞋咩？

可能遲d有

燈神冇燈過波鞋

大人與小孩

遲下可以出到摸心口特集

出道前條vlive blur過鞋

禾蛙對著我笑

仲有枝寶礦力
係咪燈到冇咗

可能係skechers嗰啲牌子呢

點解會拎住枝筆

skechers

會唔佰係ipad到有紙痴咗喺度
佢寫緊嘢

係咪寫完入境張form

代言埋pilot/uni

款又唔靚又唔好著 不了
櫻著個對係fila

你燈緊嘅嘢一樣都冇中

頂帽幾型下 呢件salewa想買多過之前黑色個件

9up姐

我覺得似係大得濟就嚟成頂cup住個頭

出自燈神口就唔係9up啦

彩元好型

岩晒我呢個毒L啊

頂帽關毒唔毒咩事

可能出街唔想比人睇到個樣

係掛

咁大頂帽笠住仲吸引人視線

係咪以後機場都有埋新聞圖 超多 save到手軟

已經係唔靚唔save了

@宮脇咲良香港首站
宮脇咲良 IZONE
2018 мaмa ιn нong ĸong
мιyawaĸι ѕaĸυra ѕυpporт evenт
-
1.易拉架應援
時間：12:00-4:00
地點：亞洲國際博覽館西面入口對出空地
⚠️注意事項⚠️
•歡迎各位拍照留念
•請勿接觸易拉架
•拍照前請排隊等候
-
2.手幅派發
時間：1:30-4:00（派完即止）
地點：亞洲國際博覽館西面入口對出空地
⚠️注意事項⚠️
•限量300張
•每人只能取一張
•必須Follow本站Instagram / Twitter /微博
-
3.小卡派發
時間：3:00-4:00（派完即止）
地點：亞洲國際博覽館西面入口對出空地
⚠️注意事項⚠️
•隨機一張，總共三款
•限量300張
•每人只能取一張
•必須Follow本站Instagram / Twitter /微博
-
4.手幅售賣（Sakura in March Slogan MAMA ver）
時間：1:30-4:00（派完即止）
價錢：$100HKD
地點：亞洲國際博覽館西面入口對出空地
⚠️注意事項⚠️
•限量20條
•每人只限買一條
•不設找續
-
**時間有機會更改**
請留意當天最新消息🙏🏻

派卡喎

salewa應該公佈下銷售增長,可能令更多公司搵佢地

咪係 同埋你香港會唔會真係凍到要著呢件野

都係放完drive就del

咁早去又唔買飛入場點搞

[最後一輪]#Oom 白俄人 NP Lisa 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第六輪投選專區

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可唔可以拿左咭就走

攞唔到

喺會場出面，實得

點解成日咁得閒搞埋d無聊投票

香港有幾可著到，一件heattech已經夠哂啦

從來無買過heattech

投極都有

【fb】MAMA日本場：防彈，wannaone，nuestw，mamamoo，monstax，stray kids，izone，twice.
MAMA香港場：防彈，wannaone，seventeen，got7，izone，ohmygirl，宇宙少女，momoland，請夏，宣美，bewhy，nafla，the quiett，roykim，媽咪手，swings，changmo，tigerJK&尹美萊，paloalto ，heize，林俊傑，Janet Jackson.

琴日已經見d c奶著到成個棕咁

屌你老味投完又投，投到2046都未有冠軍

日本嗰個係fan choice
又造獎搬龍門啦

c9 阿叔20度都可以着住件羽絨出街

即係confirm冇 Twice啦

Twice唔黎既話，女團比邊個

大家預計下日本場各隊會拿咩獎

其實heattech是咩嚟的

底衫加件 hoodie已經夠
之前廿十幾度已經見有c9著羽絨

我係着街市買嘅白色底衫

濕凍呀

u記保暖內衣

女團 + 年歌：izone

發現個post係琴日既 唔知有冇out date

之前唔係有講過twice會黎香港
定我記錯咗

求懶人包
MAMA星期五香港個場IZONE會到嗎?

我仲著緊短褲
垃圾香港天氣真係唔識凍架

女團無提名都得?
會唔會momoland

會

係就好笑 有大戰睇

7.5/10
下次再努力

改朝換代係好事,當年林峰都係亞太區開始

日本唔係有twice咩
9估咩fan choice年度歌曲/fan choice年度concept/fan choice next icon嗰d

負皮係比你呀妹嘅

身子虛點都要著長褲
今年年尾已經病左兩獲

大獎
日本頒一個/兩個
香港頒兩個

係咪左邊篇新聞認錯彩元做....

無睇順圭po左未

右邊認錯埋權F
屌真係百變怪黎

我好後悔開咗嚟睇

系，我地00後最鍾意油B！😍🤙🏻

年尾kbs歌謠大祝祭好似冇ione

第1rd姐 好似係
sbs第2rd都未見

35頁黎明之考完第1科就考第2科屌你老尾好撚攰

有冇尋日嘅懶人包?

無

拎左女新人獎

我連energetic都未睇
油b之歌喎

sbs係咪你哋話鏡頭好閪嘅嗰個

得分幾鐘 睇完兩條片再温書喇

la vie en rose舞台還好

有jj

屌
anatomy

係 全韓國最閪嘅運鏡

羅高音

溫書啦

媽媽找到企鵝寶寶

有年啤啤咪有場着住黑衫跳red flavour
依場係咪sbs的
我記得佢啲鏡好閪

izone去咁多場 咪拎好多獎

衰鬼energetic揀人揀得幾好
好彩副舞冇搵櫻帶頭

Energetic 有冇清純fan cam

感覺櫻跳得無咩力度 不過都想睇多d佢跳呢類型 兩年半後我驚我唔習慣櫻 又無girl crush 講野又要整到把聲高音

呢排追牙櫻個偶像cb好痛苦 想mute住睇 點知又勁多垃圾衫 今次玩埋緊身豹紋 屌 點頂呀 牙櫻追埋我個份啦

有frd 話首歌可以做萬聖節歌
不叫有詭異叫聲

唔係想踩佢地
不過今次首歌第一次聽真係覺得好難聽

我蛙

勁奇呢囉 近聖誕先黎驚嚇風 啲造型又核突 可惜butterflies又唔夠catchy

聽日考試LM

事實嘅嘢唔怕講 我本身係好鍾意rv 依家迫我聽尖叫睇豹紋 真係好惡頂
聽聞下年唔捧rv出新女團 如果今次係最後一次力谷但搞成咁樣 我真係想講門門門門

1月日巡 2月美巡 之後3 4月應該日本出碟 夏天再cb

02：10 irene都被尖叫特效嚇親 太刺耳
今次cb真係牙櫻追埋我個份

仍然期待裴咲良同台 唔係老師果個

年尾年頭大把舞台同頒獎

大型追星活動

3大台歌謠祭應該冇問題 係未出齊list
仲有金唱片

頭呢

好期待牙櫻reaction

屌
笑死我，特別版

每次再睇energetic舞台
就覺得彩讌既舞姿
再搭上偏向奶音既歌聲
成件事好搞笑

我有1s以為叫我
btw今次真係有粉絲濾鏡都睇唔落
我未試過連一個舞台都睇唔落

我都係 零意欲睇舞台

有無人留意開exid
我又係覺得佢地今次cb首歌係歷代最唔好聽
加上率智復出本身好有期待

fancam都似食住屎咁睇 真係生平第一次

首歌開頭好聽 過咗開頭之後好難聽

我覺得ok 套衫好肉酸就真

IIIIIII LOVE YOU LOVE YOU LOVE YOU

第一次聽麻麻 但聽多幾次就幾正

我覺得成首歌都唔係同一個風格咁既款

呢首高汁喎

正花個頭...想死

CB stage睇咗一半就熄咗
啲衫
seulgi套衫成日都核突到我懷疑cody唔中意佢

你講得啱 幾首歌合埋一齊咁

得yeri今次cb係靚

唔知點解我覺得佢地今次CB殘左好多

依個時候又可以bin we like Diu Diu Diu Diu Diu 屍

我都覺呢首好聽d
DDD都係一首好好既洗腦歌
Lady都好聽

IRENE有樣都唔掂
明明睇teaser我好期待
之後

izone算唔算集齊各路粉絲

我聽左一次就無再聽 好奇怪
但團飯如我都係買左隻碟

rv首歌睇完mb cb舞台之後就冇再開黎聽過睇過
頂唔緊bg堆噪音 想聽佢地把聲 但bg仲勁過人聲

因為你睇得izone多
呢班真係老啊姨黎喇

呢首我覺得正歌部份幾型幾好聽，但一入副歌就唔知做乜，落差好大。

女團囉

今次嚴重到yt到依家都冇人化irene妝
以前次次cb第一日就即刻有人拍片爭住化

另一個好少人化嘅係牙櫻妝

真 好似都幾吸女飯

真係唔知點解可以好多道歌痴埋一齊咁

應詃係話吸引chisinlo

rv今次cb真係失失地敗

sm d cody真係亂鳩咁襯又一day
呢次正常完下次又伏鳩你
到而家我都好小再睇少時獅心既live,頂唔順套衫

嗰套真係

仲要包含日韓兩邊既飯。
順便問下有無人有聽日本歌手同band？

連irene都搞唔惦 真係可以炒

其實想知女團同男團飯係咪真係分好開
身邊d男團飯唔飯女團
女團飯都唔飯男團

收聽人數跌到仆街
真係聽咗一次睇mv次之後就聽唔落

我識嘅都冇睇兩邊
日韓兩邊女團都睇嘅就有

嗰次fns啲人咪出曬嚟

好難受
身邊個個frd都男團飯咁濟
會覺得我睇女睇到咁好痴線
搞到我好似gay婆咁

我就係喇
經常被懷疑係les

我連bts除咗隊長 一個都唔識

係
成日俾人串 又睇女?

隊長係咪V? 我淨係識呢個 仲要唔係好認到樣

男團真係冇咩邊隊特別鐘意
日韓兩邊都係睇女
成屋海報都係女團
逢親有親戚黎都以為係我細佬既

好似係農民工

RM

男團有咩好睇 靚女先好睇架嘛

邊個係v

不過彩讌追我既話
我都好難答你我係100%直

冇frd追男團
個個都睇女
日韓都揾到人同我傾

身邊bts wanna one nu’est 都有人追

其實原爆有幾多個人
點解見到啲人講嚟嚟去去都係嗰2，3個

你唔好考我啦

48G DD
我比佢哋笑鳩睇韓妹
話個個啲樣都差唔多

男團以前都會睇下 但呢幾代男團剩係望個妝都唔想再睇 女團好睇好多

其實wm將權彩第時整二人組合會唔會仲好睇過多人女團

2pm 澤演

農民工 怔國 v Jhope jin 仲有兩個冇印象

農民工

知頭兩個
其他who

點解係wm

jimin同suga

V同jin係小白臉 jhope係另一個農民工

Lunch時間

講還講唔好po圖.jpg
對佢哋個樣都冇咩記憶

2PM同2AM我都好鍾意
2AM D歌好正

屌記錯

我想講武林

咁原爆係咪即係有7個人?

Wm 係我讌b

大直路

聽過幾首歌 唔明點解係美國紅到咁

歌好聽 又搞笑

Lm

認真？

咪又靠D賓賓每人買十隻碟 我住美國出左 Asian 圈根本 wfc